唉屌你apple watch

咁話說我就用真無線耳筒既
每次有打電話打黎我用耳筒聽收音就變得好差 對方聽唔到我講乜
咁又無得對住aw個擴音講野
用apple watch聽佢就自己開擴音 (所以我訓較有人打黎先會用aw聽)
搞到我次次都要走番去電話個位除低一邊先聽
好撚麻煩

於是我想問下係咪要用佢個仆街airpods先解決到呢個問題
但係聽講會漏音又易甩 收音係咪可以用個aw